幼稚園學生已經唔識叫早晨

每朝都見一位老豆帶個讀幼稚園嘅女行出大廈，個女見倒樓下實蕉就叫伯伯早上好，而實蕉就回應早晨，我終於頂唔順屌鳩個細路女：係香港人就嗌早晨丫嘛，伯伯都嗌早晨啦，早上好乜撚嘢啫，讀埋晒d大陸學校。然後佢老豆超撚住我。

我好欣賞你

如果係真嘅話